kkbox 有冇得搵佢地新放上去既碟呢？

以前用moov 有， kkbox 好似得新歌但冇新碟